店家可貼上 「警察進入時必須配戴委任證，否則報警處理。」字句

咁樣有無犯法?
有無歧視???

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我無野講

警犬與狗不得內進

報警咪又搵返狗
應該話 否則有權拒絕內進